又話打邊爐好易奶野 呢堆生番係豬閪定為左錢照開工

你地冚國產好啦 唔好累到全世界奶野